［WA2］大家鍾意冬馬定雪菜多啲^3^

雪菜
冬馬

睇左冬菜同雪菜

冬馬黨全面進場

召喚魯迅

埋撚咗啦

x2

可唔可以交配

x3

雪菜

評已負

呃負評？
冬馬

麻里

負評是我比的，希望樓主反省

我係正義嘅冬馬黨

我武也

雪碧

打埋冬三

負評唔是咁呃的
btw皮已負

成個高登冬馬主場都仲可以搞埋啲咁嘅投票
你上返舊登搵呢啲post肯定過10個，仲要鑊鑊都係冬馬贏
利申 雪菜黨

人在

抵啦雪菜第三者

我告訴你 你今天贏的機會 是零

我係純潔冬馬黨

扯咗

純潔

串我哋冬馬黨

第一次揀左鬆開手

A0搏撚先鍾意冬馬

武也

唔想引鬧戰
雪菜世界第一

冬馬 for sure

Agree

法國好多冬馬黨投錯咗比雪菜

wa2大戰 冬馬黨又嬴一場

冬馬

雪菜臭雞